====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plaidoyer pour une maîtrise d ' ouvrage urbaine inventive Si j ' emploie de préférence le terme — récent — de maître d ' ouvrage , c ' est qu ' il correspond , davantage que celui d ' aménageur , à la façon dont j ' exerce ce métier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

